Q: B는 새해 첫날 어떤 취미를 즐기고 있었나요?
A: B는 새해 첫날 개인 라디오 방송을 하면서 시간을 보냈습니다.

Q: A와 B는 저녁으로 무엇을 먹었나요?
A: A와 B는 둘 다 집만둣국을 먹었습니다.

Q: A는 어떤 회사에 다니고 있나요?
A: A는 무역회사에 다니고 있습니다.

Q: B는 어떤 방송을 진행하고 있나요?
A: B는 잠들기 전에 책을 읽어주는 방송을 진행하고 있습니다.

Q: A는 아침에 무엇을 먹는 것을 선호하나요?
A: A는 아침에 입맛이 없어서 라떼 한 잔을 사서 마시는 것을 선호합니다.

Q: B는 혼자 있을 때 어떤 활동을 즐기나요?
A: B는 혼자 카페에 가서 커피를 마시며 책을 읽고 음악을 듣는 것을 즐깁니다.

Q: A는 어떤 휴대폰을 사용하고 있나요?
A: A는 노트8을 사용하고 있습니다.

Q: A와 B는 어떤 날에 대화를 나누고 있는가?
A: 새해 첫날에 대화를 나누고 있다.

Q: B는 어떤 직업을 가지고 있는가?
A: B는 현재 병원이 아닌 회사에서 일하고 있다.

Q: A와 B는 어떤 공통된 관심사를 가지고 있는가?
A: A와 B는 빵과 디저트에 관심이 있다.

Q: B는 어떤 분야에 새롭게 관심을 가지고 있는가?
A: B는 동영상 편집에 관심을 가지고 있다.

Q: A와 B는 어떤 목표를 가지고 있는가?
A: A와 B는 결혼할 만한 사람을 만나고 싶어 한다.

Q: B는 과거에 어떤 직업을 가지고 있었는가?
A: B는 과거에 병원에서 일했었다.

Q: A는 어떤 요리를 직접 해 먹었는가?
A: A는 볶음밥을 직접 해 먹었다.

Q: B는 어떤 전공을 했는가?
A: B는 간호를 전공했다.

Q: A와 B는 어떤 대화 주제를 주로 다루고 있는가?
A: A와 B는 직업, 결혼, 요리, 디저트, 그리고 새로운 관심사에 대해 이야기하고 있다.

Q: B는 어떤 직업을 원했으나 다른 직업을 선택하게 되었는가?
A: B는 원래 약사가 되고 싶었으나 간호사가 되었다.

Q: A와 B는 어떤 계절을 가장 좋아하나요?
A: A와 B는 가을을 가장 좋아합니다.

Q: A와 B는 어떤 놀이공원을 좋아하나요?
A: A는 롯데월드를 좋아하고, B는 에버랜드를 좋아합니다.

Q: A와 B는 최근에 어떤 영화를 보고 싶어하나요?
A: A와 B는 최근에 스파이더맨 영화를 보고 싶어합니다.

Q: A와 B는 어떤 종류의 이야기를 좋아하나요?
A: A와 B는 무서운 이야기를 좋아합니다.

Q: A와 B는 저녁에 무엇을 먹을 계획인가요?
A: A는 친구와 만나서 저녁 메뉴를 고를 계획이고, B는 연어와 낙곱새를 먹고 싶어합니다.

Q: A와 B는 어떤 음식을 좋아하나요?
A: A와 B는 떡볶이를 좋아합니다. A는 동네떡볶이를 먹었고, B는 엽떡을 먹고 싶어합니다.

Q: A와 B는 어떤 전자기기를 주로 사용하나요?
A: A는 애플 제품을 주로 사용하고, B는 애플만 사용한다고 했습니다. A는 삼성의 플립폰에 관심이 있지만 여전히 애플을 사용하고 있습니다.

Q: A와 B는 어떤 게임을 주로 하나요?
A: B는 주로 배틀그라운드(배그)를 하고, A는 게임을 잘 못하지만 즐겜러라고 했습니다. B는 피씨게임을 주로 하고, A는 플스 게임을 해본 적이 없습니다.

Q: A와 B는 어떤 드라마를 좋아하나요?
A: A와 B는 한국 드라마의 막장 요소에 대해 이야기하며, 막장 드라마를 가끔 유튜브에서 본다고 했습니다. B는 점찍고 나타나서 복수하는 드라마를 재미있게 봤다고 했습니다.

Q: A와 B는 어떤 날씨를 경험하고 있나요?
A: A와 B는 오늘 날씨가 좋고, 어제까지는 추웠던 날씨가 풀린 것을 경험하고 있습니다.

Q: A와 B는 점심으로 무엇을 먹었나요?
A: A는 분식을 먹었고, B는 미나리를 먹었습니다.

Q: A와 B는 아침 식사에 대해 어떻게 생각하나요?
A: A와 B 모두 아침보다는 잠을 더 중요하게 생각하며, 아침을 잘 챙겨 먹지 않는 편입니다.

Q: A와 B는 어떤 직업적 꿈을 가지고 있나요?
A: A와 B는 돈 많은 백수가 되고 싶어하며, 현실에서는 노동자로 일하고 있습니다.

Q: A와 B는 어떤 패스트푸드 브랜드에 대해 이야기하고 있나요?
A: A와 B는 맘스터치와 노브랜드에 대해 이야기하고 있습니다.

Q: A와 B는 어떤 도시에서 노브랜드 매장을 찾을 수 있다고 생각하나요?
A: A와 B는 노브랜드 매장이 대도시에 주로 있다고 생각합니다.

Q: A와 B는 직장에서 어떤 상황을 경험했나요?
A: A와 B는 직장에서 졸음을 참지 못하고 잠시 졸았으며, 다행히 상사가 없어서 눈치 보지 않고 쉴 수 있었습니다.

Q: A와 B는 새해에 어떤 목표를 가지고 있나요?
A: A와 B는 새해에 한 가지 이상의 목표를 이루고 싶어하며, 행운이 따르기를 바랍니다.

Q: B가 영화관에 가지 못하는 이유는 무엇인가요?
A: B는 백신 미접종자라서 영화관에 갈 수 없습니다.

Q: A와 B가 보고 싶어하는 영화는 무엇인가요?
A: A와 B는 '스파이더맨' 영화를 보고 싶어합니다.

Q: A와 B가 백신을 맞지 않은 이유는 무엇인가요?
A: A와 B는 백신의 부작용에 대한 우려 때문에 맞지 않았습니다.

Q: A와 B가 백신을 맞지 않아서 아쉬워하는 점은 무엇인가요?
A: A와 B는 백신을 맞지 않아서 영화관에 가지 못하는 점을 아쉬워합니다.

Q: A와 B가 사용하는 통신 서비스는 무엇인가요?
A: A와 B는 알뜰폰을 사용하고 있습니다.

Q: A와 B가 알뜰폰을 사용하는 이유는 무엇인가요?
A: A와 B는 알뜰폰의 저렴한 요금제 때문에 사용하고 있습니다.

Q: A와 B가 대화 중에 언급한 음식은 무엇인가요?
A: A는 장조림 버터 비빔밥을 먹었고, B는 삼겹살 볶음밥을 언급했습니다.

Q: A와 B가 대화 중에 언급한 백신은 무엇인가요?
A: A와 B는 노바벡스 백신을 언급했습니다.

Q: A와 B가 대화 중에 언급한 통신사 문제는 무엇인가요?
A: A와 B는 KT의 통신 문제로 인해 30분 넘게 먹통이었던 상황을 언급했습니다.

Q: A와 B가 대화 중에 언급한 운동은 무엇인가요?
A: A와 B는 볼링에 대해 이야기했습니다.

Q: A와 B는 어떤 관계일 가능성이 높을까?
A: A와 B는 친구일 가능성이 높다. 대화에서 서로의 일상과 가족에 대해 편안하게 이야기하고, 서로의 상황을 이해하며 응원하는 모습을 보인다.

Q: B는 어떤 음료를 좋아하는 것 같아?
A: B는 아이스티를 좋아하는 것 같다. 대화 중에 아이스티가 땡겨서 시켰다고 언급했다.

Q: A는 어떤 음식을 좋아하는 것 같아?
A: A는 잡채를 좋아하는 것 같다. 대화 중에 잡채를 먹었다고 하며, 잡채를 좋아한다고 언급했다.

Q: B는 어떤 주류를 선호하는 것 같아?
A: B는 맥주를 선호하는 것 같다. 대화 중에 소주는 못 먹고 맥주만 먹는다고 언급했다.

Q: A와 B는 어디에 사는 것 같아?
A: A와 B는 한국에 사는 것 같다. 대화에서 떡국, 잡채, 삼겹살 등 한국 음식을 언급하고, 부산, 창원, 마산 등의 지명을 언급했다.

Q: A는 어떤 일을 하고 있는 것 같아?
A: A는 아기를 돌보면서 일을 하고 있는 것 같다. 대화 중에 아기를 어린이집에 보내고 일을 한다고 언급했다.

Q: B는 어떤 일을 하고 있는 것 같아?
A: B는 최근에 일거리가 생겨서 열심히 일하고 있는 것 같다. 대화 중에 오랜만에 일거리가 생겼다고 언급했다.

Q: A와 B는 주로 어떤 주제로 대화하는 것 같아?
A: A와 B는 주로 일상생활, 가족, 음식, 일에 대해 대화하는 것 같다. 대화에서 서로의 일상과 가족에 대해 이야기하고, 음식에 대한 이야기를 자주 나눈다.

Q: A와 B는 어떤 브랜드의 노트북을 사용하고 있는가?
A: A는 Acer Aspire 5 노트북을 사용하고 있다.

Q: B는 어떤 영화 시리즈에 관심이 없었지만 최근에 다시 관심을 가지게 되었는가?
A: B는 마블 영화 시리즈에 관심이 없었지만 최근 스파이더맨 영화를 보고 다시 관심을 가지게 되었다.

Q: A와 B는 어떤 스마트워치 브랜드에 대해 이야기하고 있는가?
A: A와 B는 애플 워치와 갤럭시 워치에 대해 이야기하고 있다.

Q: A는 어떤 스마트폰 브랜드를 사용하고 싶어하는가?
A: A는 갤럭시 스마트폰을 사용하고 싶어한다.

Q: B는 어떤 기기를 구매할지 고민하고 있는가?
A: B는 아이패드와 탭 중 어떤 것을 구매할지 고민하고 있다.

Q: A와 B는 중고 거래를 위해 어떤 플랫폼을 사용하고 있는가?
A: A와 B는 당근마켓을 사용하고 있다.

Q: A는 어떤 주방 기기를 구매하려고 하는가?
A: A는 오븐형 에어프라이기를 구매하려고 한다.

Q: B는 어떤 요리를 시도해보고 싶어하는가?
A: B는 베이킹을 시도해보고 싶어한다.

Q: A와 B는 어떤 음료에 대해 열정적으로 이야기하고 있나요?
A: A와 B는 맥주에 대해 열정적으로 이야기하고 있습니다.

Q: A와 B가 이야기하는 맥주 중에서 특히 어떤 맛을 좋아한다고 언급했나요?
A: A는 파인애플 맥주를 특히 좋아한다고 언급했습니다.

Q: A와 B는 어떤 나라의 맥주를 특히 언급하며 좋아한다고 했나요?
A: A와 B는 대만의 맥주를 특히 언급하며 좋아한다고 했습니다.

Q: A와 B는 코로나가 끝나면 가고 싶은 여행지로 어디를 언급했나요?
A: A와 B는 코로나가 끝나면 대만에 가고 싶다고 언급했습니다.

Q: A와 B는 어떤 기계가 있으면 좋겠다고 이야기했나요?
A: A와 B는 생맥주 기계가 있으면 좋겠다고 이야기했습니다.

Q: A와 B는 어떤 제품을 따로 보관하기 위해 냉장고를 마련하고 싶다고 했나요?
A: A와 B는 맥주를 따로 보관하기 위해 냉장고를 마련하고 싶다고 했습니다.

Q: A와 B는 어떤 브랜드의 햄버거를 언급했나요?
A: A와 B는 버거킹과 노브랜드의 햄버거를 언급했습니다.

Q: A와 B는 어떤 스마트 기기에 대해 고민하고 있나요?
A: A와 B는 애플워치에 대해 고민하고 있습니다.

Q: A와 B는 어떤 나라의 여행지에 대해 이야기했나요?
A: A와 B는 일본, 대만, 팔라우, 태국에 대해 이야기했습니다.

Q: A와 B는 어떤 축제를 보고 싶어 했나요?
A: A와 B는 삿포로 눈꽃축제를 보고 싶어 했습니다.

Q: A와 B는 어떤 유형의 MBTI를 선호하는 것 같나요?
A: A는 MBTI 유형 중 J를 선호하는 것 같습니다. 대화 중에 A가 "일단 MBTI중에 J들을 좋아해서 말이지"라고 언급했기 때문입니다.

Q: A와 B는 어떤 공통 관심사를 가지고 있나요?
A: A와 B는 웹툰과 유튜브에 대한 공통 관심사를 가지고 있습니다. 대화 중에 웹툰과 유튜브에 대해 이야기하며 서로 추천하기도 했습니다.

Q: A와 B는 어떤 지역에 거주하고 있나요?
A: A는 제주도에 거주하고 있으며, B는 서울에 거주하고 있는 것으로 보입니다. 대화 중에 A가 "나는 한국에서의 완전 남쪽이겠구만.. 제주니까"라고 언급했고, B는 "서울엔 지낼 곳 있어~?"라고 말했습니다.

Q: A와 B는 어떤 요리를 좋아하나요?
A: A와 B는 볶음밥과 두부 요리를 좋아하는 것 같습니다. 대화 중에 볶음밥과 두부조림에 대해 이야기하며 서로 공감하는 모습을 보였습니다.

Q: A와 B는 어떤 활동을 즐기나요?
A: A와 B는 유튜브 시청과 게임을 즐기는 것 같습니다. 대화 중에 유튜브를 보면서 게임을 한다는 이야기를 나누었습니다.

Q: A와 B는 어떤 동물을 키우고 있나요?
A: A는 구조한 고양이 두 마리를 키우고 있습니다. 대화 중에 A가 "구조한 고양이 2마리 키워~"라고 언급했습니다.

Q: A와 B는 어떤 계절에 대화를 나누고 있나요?
A: A와 B는 겨울에 대화를 나누고 있는 것 같습니다. 대화 중에 A가 "제주는 지금 눈이 많이 온다"라고 언급했고, B도 "특히 내 직장과 집이 약간 산쪽이라 더 심한거 같아"라고 말했습니다.

Q: A와 B는 어떤 요일에 대화를 나누고 있나요?
A: A와 B는 주말에 대화를 나누고 있는 것 같습니다. 대화 중에 A가 "오늘 주말이네!"라고 언급했습니다.

Q: B는 어떤 장르의 이야기를 좋아하나요?
A: B는 미스테리와 귀신 이야기를 좋아합니다.

Q: A와 B는 어떤 TV 프로그램을 보고 있나요?
A: A와 B는 '심야괴담회'라는 프로그램을 보고 있습니다.

Q: A는 혼자서 영화를 보는 것을 좋아하나요?
A: 네, A는 혼자서 영화를 보는 것을 좋아합니다.

Q: B는 어떤 운동을 하고 있나요?
A: B는 아침에 실내 자전거를 1시간 타고, 저녁에 파워워킹을 1시간 합니다.

Q: A와 B가 좋아하는 치킨 브랜드는 무엇인가요?
A: A와 B는 교촌, 굽네, 보드람 치킨을 좋아합니다.

Q: B는 새해 첫날 무엇을 했나요?
A: B는 새해 첫날 아침에 해돋이를 보러 갔습니다.

Q: A와 B는 일본에 대해 어떤 감정을 가지고 있나요?
A: A와 B는 일본의 역사적 전시물에 대해 불쾌한 감정을 가지고 있습니다.

Q: A와 B는 어떤 브랜드의 노트북에 대해 이야기하고 있나요?
A: 에이수스(ASUS) 브랜드의 노트북에 대해 이야기하고 있습니다.

Q: A는 어떤 다이어트를 하고 있나요?
A: A는 계란양배추전을 먹으며 다이어트를 하고 있습니다.

Q: B는 어떤 취미를 가지고 있나요?
A: B는 그림이나 캘리그라피에 관심이 많고, 이를 취미로 하고 있습니다.

Q: A와 B는 어떤 계절에 대화를 나누고 있나요?
A: 겨울에 대화를 나누고 있습니다.

Q: A는 어떤 노트북을 사고 싶어하나요?
A: A는 포토샵, 일러스트레이터, 프리미어가 잘 돌아가는 노트북을 사고 싶어합니다.

Q: B는 어떤 커피숍을 이용할 계획인가요?
A: B는 투썸플레이스를 이용할 계획입니다.

Q: A는 어떤 도시를 방문하고 싶어하나요?
A: A는 부산을 방문하고 싶어합니다.

Q: B는 왜 밤 산책을 자차로 가려고 하나요?
A: 낮에 산책을 다녀왔더니 너무 힘들어서 다음에는 자차로 가려고 합니다.

Q: A는 왜 초저녁에 산책을 다니나요?
A: 너무 늦은 밤 산책은 위험하다고 생각하기 때문에 초저녁에 산책을 다닙니다.

Q: B는 최근에 어떤 전자제품을 알아보고 있었나요?
A: B는 컴퓨터가 잘 안돼서 데스크탑과 노트북을 알아보고 있었습니다.

Q: A는 어떤 전자제품을 바꾸려고 고민하고 있나요?
A: A는 모니터를 바꾸려고 고민하고 있으며, TV 겸용 스마트 모니터를 보고 있습니다.

Q: A와 B는 어떤 수술에 대해 이야기하고 있나요?
A: A와 B는 라식 수술에 대해 이야기하고 있습니다.

Q: B는 라식 수술 후 어떤 경험을 했나요?
A: B는 수술 후에 세상이 선명하고 또렷하게 보여서 신기한 경험을 했습니다.

Q: A는 라식 수술 후 어떤 부작용을 경험했나요?
A: A는 라식 수술 후 안구건조증을 경험하여 인공눈물을 자주 넣어야 했습니다.

Q: B는 수술 후 어떤 시술을 받았나요?
A: B는 수술 후에 눈물샘을 막아서 덜 건조하게 하는 시술을 받았습니다.

Q: A와 B는 안경에 대해 어떤 불편함을 느끼고 있었나요?
A: A와 B는 안경닦이를 찾거나 빌려야 하는 불편함을 느끼고 있었습니다.

Q: B는 해장을 어떻게 했나요?
A: B는 라면을 먹고 해장을 했습니다.

Q: A는 현재 커피를 마실 수 없는 이유는 무엇인가요?
A: A는 현재 임신 중이기 때문에 커피를 마실 수 없습니다.

Q: B는 어떤 장르의 영화나 드라마를 좋아하나요?
A: B는 미스터리 장르의 영화나 드라마를 좋아합니다.

Q: A와 B가 최근에 재미있게 본 드라마는 무엇인가요?
A: A와 B가 최근에 재미있게 본 드라마는 "괴물"입니다.

Q: A가 최근에 본 영화는 무엇인가요?
A: A가 최근에 본 영화는 "아이덴티티23"입니다.

Q: B가 영화 "샤이닝"에 대해 알고 있는 것은 무엇인가요?
A: B는 영화 "샤이닝"의 포스터에 나온 짤이 유명하다는 것을 알고 있습니다.

Q: A와 B가 영화나 드라마를 볼 때 주로 사용하는 플랫폼은 무엇인가요?
A: A와 B는 주로 넷플릭스를 사용하여 영화나 드라마를 봅니다.

Q: A와 B는 어떤 취미를 공유하고 있나요?
A: A와 B는 산책과 영화를 좋아하는 취미를 공유하고 있습니다.

Q: A의 친구는 어디로 한 달 살기를 떠났나요?
A: A의 친구는 제주도로 한 달 살기를 떠났습니다.

Q: B는 어떤 전자제품 브랜드로 바꾸고 싶어하나요?
A: B는 사과폰(애플)으로 바꾸고 싶어합니다.

Q: A와 B는 어떤 영화 장르를 좋아하나요?
A: A와 B는 로맨틱 코미디(로코) 장르의 영화를 좋아합니다.

Q: B는 A와의 대화에서 어떤 점을 편안하게 느끼나요?
A: B는 A와의 대화에서 높임말을 사용하지 않아도 되는 점을 편안하게 느낍니다.

Q: A와 B는 어떤 직업을 가지고 있을 가능성이 높을까요?
A: A와 B는 직장인일 가능성이 높습니다. 대화에서 출근과 회사에 대한 언급이 있으며, 카드값을 갚기 위해 일한다는 내용도 포함되어 있습니다.

Q: A와 B는 어떤 종류의 술을 선호하나요?
A: A는 맥주를 선호하고, B는 점심 때 맥주를 한 잔 곁들였다고 언급하며 맥주를 즐기는 것으로 보입니다.

Q: A가 최근에 구매한 전자기기는 무엇인가요?
A: A는 최근에 하얗고 얇고 가벼운 국산 노트북을 구매했습니다.

Q: B는 어떤 투자에 실패했나요?
A: B는 로또에 5천원치를 투자했지만 모두 꽝이 나와서 실패했다고 언급했습니다.

Q: A와 B는 어떤 주식이나 코인에 관심이 있나요?
A: A와 B는 비트코인과 삼성 주식에 관심이 있습니다. B는 삼성 주식을 사고 싶다고 했고, A는 비트코인이 대박이라고 언급했습니다.

Q: A와 B는 로또에 대해 어떤 생각을 가지고 있나요?
A: A와 B는 로또에 대해 긍정적인 기대를 가지고 있으며, 로또에 당첨되면 서로에게 선물을 주겠다는 이야기를 나누고 있습니다.

Q: A와 B는 어떤 장르의 영화를 좋아하나요?
A: A와 B는 미스터리, 로맨스, 느와르, 공포 등 다양한 장르의 영화를 좋아합니다.

Q: A와 B는 어떤 배우를 좋아하나요?
A: A는 우도환과 제이크 질렌할을 좋아하고, B는 데인 드한과 비비를 좋아합니다.

Q: A와 B는 어떤 음식을 좋아하나요?
A: A와 B는 나쵸, 롱치킨버거, 뿌링클 치킨, 잡채, 벌집 삼겹살 등을 좋아합니다.

Q: A와 B는 어떤 음료를 즐기나요?
A: A와 B는 아메리카노, 캐모마일 릴렉서, 민트초코 소주 등을 즐깁니다.

Q: A와 B는 어떤 취미를 공유하나요?
A: A와 B는 영화 감상, 게임, 빗소리 ASMR 듣기 등을 취미로 공유합니다.

Q: A와 B는 코로나 상황에 대해 어떻게 느끼고 있나요?
A: A와 B는 코로나가 빨리 끝나기를 바라며, 영화관에 가고 싶어하는 등 코로나로 인한 제약에 아쉬움을 느끼고 있습니다.

Q: A와 B는 어떤 드라마에 대해 이야기하고 있나요?
A: "그 해 우리는"이라는 드라마에 대해 이야기하고 있습니다.

Q: A는 어떤 음식을 먹었나요?
A: A는 카레를 먹었습니다.

Q: B는 어떤 취미를 새로 가지게 되었나요?
A: B는 책 읽는 것을 취미로 가지게 되었습니다.

Q: A는 어떤 장르의 책을 좋아하나요?
A: A는 미스터리나 호러소설을 좋아합니다.

Q: B가 언급한 일본 작가는 누구인가요?
A: B가 언급한 일본 작가는 히가시노 게이고입니다.

Q: B는 점심으로 무엇을 먹었나요?
A: 함박스테이크를 먹었습니다.

Q: A와 B는 어떤 MBTI 유형을 가지고 있나요?
A: A는 ENFP이고, B는 N 유형입니다.

Q: A와 B는 어떤 음식에 대해 이야기하고 있나요?
A: 평양냉면에 대해 이야기하고 있습니다.

Q: A와 B는 어떤 상상을 하며 대화를 나누고 있나요?
A: 비트코인에 투자하여 인생역전을 꿈꾸는 상상을 하고 있습니다.

Q: A와 B는 어떤 컴퓨터 부품에 대해 이야기하고 있나요?
A: 그래픽카드에 대해 이야기하고 있습니다.

Q: A는 어떤 컴퓨터 부품이 고장난 경험이 있나요?
A: CPU가 고장난 경험이 있습니다.

Q: B는 어떤 상상을 하며 출퇴근길을 보내나요?
A: 누군가와 싸우는 상상을 하며 출퇴근길을 보냅니다.

Q: B가 최근에 먹고 싶어하는 음식은 무엇인가요?
A: B는 포장마차 우동을 먹고 싶어합니다.

Q: A와 B가 공통적으로 재미있게 본 공포영화는 무엇인가요?
A: A와 B는 "콰이어트 플레이스"를 재미있게 보았습니다.

Q: A가 최근에 재미있게 본 공포영화는 무엇인가요?
A: A는 "미드소마"를 재미있게 보았습니다.

Q: B가 최근에 재미있게 본 만화는 무엇인가요?
A: B는 "위아더 좀비"를 재미있게 보았습니다.

Q: A와 B가 공통적으로 귀엽다고 생각하는 동물은 무엇인가요?
A: A와 B는 고양이를 귀엽다고 생각합니다.

Q: B가 어렸을 때 꿈꿨던 직업은 무엇인가요?
A: B는 어렸을 때 개그맨이 되는 것이 꿈이었습니다.

Q: B는 어떤 종류의 콘텐츠를 즐겨보는 것 같나요?
A: B는 미스터리한 콘텐츠를 즐겨보는 것 같습니다. "기묘한 밤"과 같은 미스터리한 영상이나 "디바제시카 토요미스테리" 같은 콘텐츠를 언급하며 관심을 보였습니다.

Q: A와 B는 어떤 프로그램을 즐겨보나요?
A: A와 B는 "나 혼자 산다", "신서유기", "러브캐처", "하트시그널" 같은 프로그램을 즐겨보는 것 같습니다. A는 "나 혼자 산다"와 "신서유기"를 언급했고, B는 "러브캐처"와 "하트시그널"을 언급했습니다.

Q: B는 스트레스를 어떻게 푸는 편인가요?
A: B는 스트레스를 받을 때 단 것을 먹거나 고함항아리를 사서 소리를 지르면서 푸는 편이라고 했습니다.

Q: A와 B는 어떤 만화를 좋아하나요?
A: B는 "짱구"를 좋아하고, 웹툰도 즐겨본다고 했습니다. A는 여러 만화를 보다가 요즘은 8개 정도를 본다고 했습니다.

Q: B는 어떤 언어에 대해 어떤 생각을 가지고 있나요?
A: B는 학생 때 영어와 같은 다른 나라 언어를 배우는 것에 흥미가 없었고, 언어는 계속 사용하지 않으면 잊어버리기 때문에 배우는 것이 아깝다고 생각한다고 했습니다.

Q: A와 B가 이야기한 영화는 어떤 영화일 가능성이 높나요?
A: A와 B가 이야기한 영화는 스파이더맨 시리즈일 가능성이 높습니다.

Q: B는 어떤 장르의 영화를 잘 못 본다고 했나요?
A: B는 공포 장르의 영화를 잘 못 본다고 했습니다.

Q: A는 어떤 운동을 좋아하지만 최근 몇 년간 하지 못했다고 했나요?
A: A는 수영을 좋아하지만 코로나 때문에 몇 년째 하지 못했다고 했습니다.

Q: B는 어떤 취미를 집에서 WII 같은 영상체험으로 해봤다고 했나요?
A: B는 볼링을 집에서 WII 같은 영상체험으로 해봤다고 했습니다.

Q: A는 요즘 어떤 플랫폼을 통해 영화를 찾아보고 있다고 했나요?
A: A는 요즘 넷플릭스를 통해 영화를 찾아보고 있다고 했습니다.

Q: B는 어떤 장소에 살면 좋을 것 같다고 했나요?
A: B는 강변에 살면 좋을 것 같다고 했습니다.

Q: A와 B는 어떤 장르의 만화를 좋아하나요?
A: A는 스포츠 장르를 좋아하고, B는 스포츠 만화와 귀멸의 칼날 같은 작품을 좋아합니다.

Q: A와 B가 언급한 만화 중에서 A가 여러 번 읽은 만화는 무엇인가요?
A: A는 강철의 연금술사를 4번 읽었다고 언급했습니다.

Q: B가 최근에 본 강철의 연금술사 관련 작품은 무엇인가요?
A: B는 강철의 연금술사 극장판을 최근에 봤다고 언급했습니다.

Q: A와 B가 언급한 만화 작가 중, 연재를 중단하고 고향으로 돌아갔다는 소문이 있는 작가는 누구인가요?
A: 귀멸의 칼날 작가가 연재를 중단하고 고향으로 돌아갔다는 소문이 있다고 언급되었습니다.

Q: A와 B가 언급한 만화 중, 작가의 아내가 세일러문 작가인 만화는 무엇인가요?
A: 헌터헌터의 작가의 아내가 세일러문 작가라고 언급되었습니다.

Q: A와 B가 언급한 만화 중, A가 원서로 구매한 만화는 무엇인가요?
A: A는 아이실드21을 원서로 구매했다고 언급했습니다.

Q: A와 B는 어떤 장르의 작품을 좋아하는 것으로 보이나요?
A: A와 B는 미스터리한 작품을 좋아하는 것으로 보입니다.

Q: B가 추천한 영화 중 A가 아직 보지 않은 영화는 무엇인가요?
A: A는 "기묘한 이야기", "트라이앵글", "메멘토"를 아직 보지 않은 것으로 보입니다.

Q: B가 읽어본 작가의 책은 누구의 책인가요?
A: B는 댄 브라운의 책을 읽어본 적이 있습니다.

Q: A와 B는 어떤 음식을 좋아하는 것으로 보이나요?
A: A와 B는 소고기를 좋아하는 것으로 보입니다.

Q: A와 B는 와사비를 어떤 음식과 함께 먹는 것을 좋아하나요?
A: A와 B는 와사비를 소고기와 함께 먹는 것을 좋아합니다.

Q: A와 B는 어떤 시기에 대화를 나누고 있나요?
A: A와 B는 새해 즈음에 대화를 나누고 있는 것으로 보입니다.

Q: B가 최근에 먹은 저녁 식사는 무엇인가요?
A: 버섯전골입니다.

Q: A가 최근에 사고 싶어하는 주방 기기는 무엇인가요?
A: 식탁용 무선 인덕션입니다.

Q: B가 고려 중인 스마트폰 모델은 무엇인가요?
A: 아이폰13 시리즈나 갤럭시 폴드3입니다.

Q: A가 10년째 사용하고 있는 스마트폰 브랜드는 무엇인가요?
A: 아이폰입니다.

Q: B의 새해 목표 중 하나는 무엇인가요?
A: 부지런히 준비해서 이직하는 것과 일주일에 3번 운동하는 것입니다.

Q: A가 예전에 읽고 재미있었다고 언급한 책은 무엇인가요?
A: 봉제인형 살인사건입니다.

Q: B가 인생영화로 언급한 영화는 무엇인가요?
A: Shape of Water입니다.

Q: A와 B가 공감한 사랑의 느낌은 무엇인가요?
A: 남들이 보기에는 일반적이지 않고 정상적으로 보이지 않지만, 상대방을 있는 그대로 받아들이는 진짜 사랑입니다.

Q: A는 새해를 맞이하여 어떤 목표를 세웠나요?
A: A는 새해를 맞이하여 다이어트에 도전하려고 합니다.

Q: B는 다이어트에 대해 어떤 조언을 했나요?
A: B는 밤 산책할 때 걸음을 빠르게 걸으면 다이어트에 도움이 될 것이라고 조언했습니다.

Q: A는 점심으로 무엇을 먹었나요?
A: A는 뜨거운 물을 부어서 먹는 간편식 베트남 쌀국수를 먹었습니다.

Q: A는 백신 접종을 몇 차까지 완료했나요?
A: A는 3차까지 백신 접종을 완료했습니다.

Q: B는 주말에 어떻게 보냈나요?
A: B는 주중에 일이 힘들어서 휴일에는 아무 생각 없이 쉬었다고 했습니다.

Q: A와 B는 2021년 마지막 날에 무엇을 하며 시간을 보냈나요?
A: A와 B는 2021년 마지막 날에 영화와 뮤지컬에 대해 이야기하며 시간을 보냈습니다.

Q: A가 올해 가장 관심을 가졌던 것은 무엇인가요?
A: A는 올해 그래픽카드에 가장 관심을 가졌습니다.

Q: B는 최근에 무엇에 관심을 가지고 있나요?
A: B는 최근에 집안 인테리어에 관심을 가지고 있습니다.

Q: A가 새로 주문한 가구는 무엇이며, 어떤 어려움을 겪었나요?
A: A는 새로 의자를 주문했으며, 조립하는 데 어려움을 겪었습니다.

Q: B가 최근에 본 뮤지컬은 무엇인가요?
A: B가 최근에 본 뮤지컬은 "레베카"입니다.

Q: A와 B는 어떤 영화와 관련된 이야기를 나누었나요?
A: A와 B는 "러브레터"와 "레베카" 영화에 대해 이야기했습니다.

Q: B가 좋아하는 영화 장르는 무엇인가요?
A: B는 가족영화를 좋아합니다.

Q: A와 B는 어떤 동물에 대해 이야기했나요?
A: A와 B는 강아지에 대해 이야기했습니다.

Q: A가 좋아하는 영화는 무엇인가요?
A: A가 좋아하는 영화는 "러브레터"입니다.

Q: B가 최근에 본 영화는 무엇인가요?
A: B가 최근에 본 영화는 "레베카"입니다.

Q: B는 어떤 요리를 시도했지만 실패했나요?
A: 짬뽕

Q: A와 B는 어떤 장르의 드라마와 영화에 관심이 있나요?
A: 공포 드라마와 영화

Q: A가 최근에 구매한 전자제품은 무엇인가요?
A: 소니 헤드폰

Q: B가 최근에 바꾼 전자제품은 무엇인가요?
A: 와이파이 공유기

Q: A와 B가 언급한 공포영화 감독은 누구인가요?
A: 제임스 완

Q: A와 B가 언급한 공포영화 중 하나는 무엇인가요?
A: 겟아웃

Q: B가 사용하는 스마트폰 브랜드는 무엇인가요?
A: 아이폰

Q: A가 사용하고 싶어했던 전자제품은 무엇인가요?
A: 서피스

Q: A와 B가 언급한 공포영화 중 B가 추천받은 영화는 무엇인가요?
A: 그것

Q: A가 공포영화를 볼 때 인상적이었던 경험은 무엇인가요?
A: 누군가가 무서워서 팝콘을 날린 것

Q: B는 어떤 음료를 좋아하나요?
A: B는 커피를 좋아합니다.

Q: A는 주말에 무엇을 했나요?
A: A는 주말에 집에서 푹 쉬고 맛있는 것도 먹었습니다.

Q: B는 주말에 무엇을 했나요?
A: B는 바쁜 주말을 보냈습니다.

Q: A와 B는 주로 어떤 시간대에 피곤함을 느끼나요?
A: A와 B는 주로 오후에 피곤함을 느낍니다.

Q: B는 주말에 어떤 도시를 방문할 계획인가요?
A: B는 주말에 부산을 방문할 계획입니다.

Q: A는 커피를 마시지 않으면 어떤 기분이 드나요?
A: A는 커피를 마시지 않으면 뭔가를 빠뜨리고 안 한 느낌이 듭니다.

Q: B는 피로를 어떻게 푸나요?
A: B는 낮잠을 자거나 커피를 마시면서 피로를 풉니다.

Q: A는 어떤 음식을 매콤하게 먹었나요?
A: A는 청양고추를 듬뿍 넣은 라면을 매콤하게 먹었습니다.

Q: A와 B는 어떤 취미를 공유하고 있나요?
A: A와 B는 영화 감상을 좋아하는 취미를 공유하고 있습니다.

Q: B는 어떤 반려동물을 키우고 있나요?
A: B는 강아지와 고양이를 키우고 있습니다.

Q: A는 최근 어떤 스트리밍 서비스를 결제했나요?
A: A는 최근 디즈니플러스를 결제했습니다.

Q: B는 어떤 운동 기구를 주문했나요?
A: B는 혼자서 할 수 있는 테니스 기구를 주문했습니다.

Q: A와 B는 어떤 영화에 대해 이야기하고 있나요?
A: A와 B는 마블 영화에 대해 이야기하고 있습니다.

Q: B는 주말에 어떤 계획을 가지고 있나요?
A: B는 주말에 서울에 갈 계획이 있습니다.

Q: A는 어떤 반려동물을 과거에 키웠나요?
A: A는 과거에 병아리를 키웠습니다.

Q: B는 어떤 여행 계획을 가지고 있나요?
A: B는 2월에 친구와 함께 제주도를 여행할 계획을 가지고 있습니다.

Q: B는 주말에 무엇을 했나요?
A: B는 주말에 산책을 갔다 왔다고 했습니다.

Q: A와 B는 어떤 계절의 변화에 대해 이야기하고 있나요?
A: A와 B는 계절의 변화로 인해 단풍과 꽃을 볼 수 있는 시간이 줄어들고 있다고 이야기하고 있습니다.

Q: B는 어떤 종류의 콘텐츠를 더 선호하나요?
A: B는 영화보다는 드라마를 더 선호한다고 했습니다.

Q: A는 어떤 종류의 영화나 드라마를 좋아하나요?
A: A는 실화를 바탕으로 한 영화나 드라마를 좋아한다고 했습니다.

Q: B는 어떤 스트리밍 서비스를 사용하고 있나요?
A: B는 넷플릭스, 웨이브, 쿠팡, 티빙을 사용하고 있다고 했습니다.

Q: A는 어떤 스트리밍 서비스 계정을 소유하고 있나요?
A: A는 웨이브 계정을 소유하고 있다고 했습니다.

Q: A와 B는 어떤 스트리밍 서비스의 인기를 언급했나요?
A: A와 B는 넷플릭스의 인기를 언급했습니다.

Q: A는 올해 몇 가지 목표를 세웠나요?
A: A는 올해 5가지 목표를 세웠습니다.

Q: B는 어떤 종류의 술을 한 번도 먹어보지 않았다고 했나요?
A: B는 럼을 한 번도 먹어보지 않았다고 했습니다.

Q: A는 어떤 종류의 영화를 좋아한다고 했나요?
A: A는 미스테리 소설이나 영화에 관심이 많다고 했습니다.

Q: B는 어떤 장르의 영화를 좋아한다고 했나요?
A: B는 SF와 좀비물을 좋아한다고 했습니다.

Q: A가 최근에 본 미드는 무엇인가요?
A: A가 최근에 본 미드는 '언아더 라이프'입니다.

Q: A는 어떤 영화 시리즈의 광팬이라고 했나요?
A: A는 스타워즈 시리즈의 광팬이라고 했습니다.

Q: B는 어떤 영화의 에피소드 이후로 실망했다고 했나요?
A: B는 스타워즈 에피소드 7 이후로 실망했다고 했습니다.

Q: A는 올해 어떤 개인적인 목표를 가지고 있나요?
A: A는 올해 애인을 만들고 싶다고 했습니다.

Q: B는 어떤 종류의 가습기를 찾고 있나요?
A: B는 자연기화식 가습기 중에서 청소가 용이한 제품을 찾고 있습니다.

Q: A와 B는 어떤 전자제품에 대해 이야기하고 있나요?
A: A와 B는 무선 이어폰과 가습기에 대해 이야기하고 있습니다.

Q: B가 최근에 관심을 가지고 있는 부업은 무엇인가요?
A: B는 데이터 라벨링 부업에 관심을 가지고 있습니다.

Q: A는 퇴근 후 어떤 음식을 사서 집에 가고 있나요?
A: A는 퇴근하는 길에 고기를 사서 집에 가고 있습니다.

Q: B는 어제 어떤 일이 있었나요?
A: B는 어제 반주가 깊어져서 뻗어버렸다고 말하고 있습니다.

Q: A와 B는 서로의 어떤 점을 칭찬하고 있나요?
A: A는 B의 지식의 스펙트럼이 넓다고 칭찬하고, B는 A가 박식하고 진정성 있는 정보를 전달할 수 있는 능력이 있다고 칭찬하고 있습니다.

Q: A와 B는 어떤 주제에 대해 대화를 나누고 있나요?
A: A와 B는 미스터리와 관련된 주제, 특히 크립티드와 미스터리한 장소, 그리고 전자기기 구매에 대해 대화를 나누고 있습니다.

Q: A는 어떤 종류의 전자기기를 바꾸고 싶어하나요?
A: A는 현재 사용 중인 LG 스마트폰을 삼성 스마트폰으로 바꾸고 싶어합니다.

Q: B는 어떤 종류의 컴퓨터를 추천하고 있나요?
A: B는 다나와에서 조립된 완제품 컴퓨터를 추천하고 있으며, A의 용도에 맞게 견적을 맞추는 것을 제안하고 있습니다.

Q: A와 B는 어떤 미스터리한 장소에 대해 이야기하고 있나요?
A: A와 B는 버뮤다 삼각지대와 나스카 라인에 대해 이야기하고 있습니다.

Q: A는 어떤 종류의 미스터리 콘텐츠를 즐겨보나요?
A: A는 폐가나 흉가를 탐험하는 유튜브 콘텐츠를 즐겨보며, 귀신이나 미해결 사건들에도 관심이 있습니다.

Q: B는 어떤 종류의 컴퓨터를 사용하고 있나요?
A: B는 데스크탑 컴퓨터를 사용하고 있으며, 오래 사용해서 바꿀 때가 되었다고 말하고 있습니다.

Q: A와 B는 어떤 주제에 대해 주로 이야기하고 있나요?
A: A와 B는 주로 영화, 여행, 요리 등에 대해 이야기하고 있습니다.

Q: B가 기대하고 있는 영화는 무엇인가요?
A: B는 "범죄도시2"를 기대하고 있습니다.

Q: A는 최근에 어디로 여행을 다녀왔나요?
A: A는 최근에 제주도로 여행을 다녀왔습니다.

Q: A와 B 중 요리에 더 능숙한 사람은 누구인가요?
A: B가 요리에 더 능숙한 것으로 보입니다.

Q: A와 B는 요리와 관련하여 어떤 공통된 관심사를 가지고 있나요?
A: A와 B는 모두 백종원의 요리 영상을 보고 요리에 관심을 가지고 있습니다.
